今晚有無手足出街屌風眼?

諗緊屌風眼好定係去睇利記好

睇住嚟屌

大澳衝浪

透定個爐黎等我bbq

酒樓嗌定山竹牛肉等我

食住山竹牛肉屌

牛肉加蔥花 要烏冬嘛?

聽日去浸禮

喂屌....出去屌眼係得 有咩事唔好叫我地班師兄救

利申消

山竹吹大咗
吹得冧一層樓或者大型基建當佢贏

師兄你打打下字比山竹吹走左?

消防員玩屎眼就得 我屌風眼就唔得?

冇，但大撚把人想屌樓主老母

你又唔係手足 入黎柒做乜

有無ching黎銀河join me?

今足們炒膠紙賺咗幾多

手足們炒膠紙賺咗幾多

屌利記

得返皇者曼可以阻止利狗

睇完mma

屌緊了
個風眼已經畀我屌到散散地